尋舊動畫一套，講環遊世界，入面成日有2個奸角搞搞震

套野around 2000年 TVB 播過，外國野
講類似環遊世界 / 發現新大陸
入面有2個奸角成日搞搞震, 但冇次成功

有冇巴打記得套野叫咩名？

寵物小精靈

多啦A夢
小夫+胖虎

真心我無講錯

仆街你冇計喵喵怪

唔係火箭兵團, 套野 2個奸角都係男人

喵喵怪係怪黎

咁佢係咪奸狡嘅角色

呢套？

妮嘉尋親記?

小雙俠

粉俠傳動畫

黃金勇者

我都記得，歐美野黎

星仔走天涯
似呢套

似係歐美野

浮遊泉大冒險？
海底兩萬里？

有印象